有圖 巴士遇黑絲美女

屌！仲要好撚香

蝗味柒味一湧而上

有圖有正評

無樣即係你老母啦

影樣啦屌你老为

白飯魚

粗撚到

你點知香

即係原創post 囉

睇到個下巴好似唔多掂

點解著白飯魚

Feel到好撚伏

肥西

淨係睇個嘴幾似達哥

蒙頭入閘